連登仔一邊屌護士人工高辛苦係應份, 另一邊又屌拎4千蚊手續麻煩

做少少野就申請就有4千蚊又屌, 連登既標準真係好難捉摸